［有圖］呢兩個ig女咁大波

有冇人識呢兩條女

個樣

求其都搵到唔少啦

人妖黎架

留名

想屌

大過件cheap雞啦

Show Blocked User - 不要不要·

好正呀

D

又話ig女神

你連名都無仲要問人
咁你老母都係ig 女神啦

( Show Blocked User - 不要不要· )

有冇人改下個樹幹

肯撚定假波嚟啦

睇落好真喎

青頭仔

只係googl到第一個

係咪睇多左個神字呀師兄？

Followed開

D奶假架

冇人爆料？